艾達臣係咪撐緊愛sir

屌你係咁送個波比阿狗，仲要全部短波係危險地帶傳失

但阿狗一球都把握唔到

係囉，曼城個龍都幫埋阿記，係幾次都傳俾對面，都唔把握機會

係

贏太多驚雲加回歸

奧燒傳番俾艾達臣，友誼大使

友誼第一 比賽第二